# Psyphine (migration depuis gforge.inria)

Code et document autour du projet PsyPhINE (Loria, MSH-Lorraine, Archives Poincaré, UL) qui s'intéresse à la notion d'intentionalité.

La branche la plus à jour est `LampCreature`
